真心，依加啲港女做乜撚野事

又ptgf又比綠帽人帶
係咪真係咁好玩？🤔係咪真係咁等錢洗？
面前有個好好先生，係都唔要，要去搵個對自己差既人，會hurt自己既仆街
出黎正正常常打份工都唔得，係都要去出賣身體搵快錢，呢啲道理講得多都厭啦係咪呀？ 到底班港女做乜撚野事呀依加？

Come on james

痴撚世架呢個世界 屌你

樓主比條女帽？